聽日究竟係百萬定分區？

我聽曬身邊所有有上討論區人既情報 都唔確定 咁唔上科林既人點知聽日點？

分區較好，各自爬山嘛